友蛇入

1st

thx

今次撐友蛇
支那臭g

yes

咪再偷入我帳號

友蛇咩職位

係

支持友蛇回頭是岸！

講得好！

八鄉指揮官。

臭雞指張學友？

歌神張道友

Both la

pish

邊位分身

Wheein your sister my girlfriend

報左比連仔聽

Gchi 😂

who

樓主好波

定子